城大non-jupas申請

想問下大家
申請城大要有ielts成績
最低要求係幾多分

6.5

想問下你，係咪今個月截，如果我今個月考ielts，之後後補成績可唔可以？

其實冇話幾時deadline喎
有late admission架嗎
同埋ielts係可以交咗application之後再後補

想問下你，邊度可以睇最遲幾時交

咩科？唔同科requirement 都唔同

其實我未諗，咁最係要求嗰科要幾多分，邊類科要求會低少少？

cityu non ju個網咪有囉
再唔係你睇吓其他non ju fb pg
但係shitty 好似就快deadline架啦

其實除咗linguistic同translate要7之外
8大都係要求ielts 6.5 or above
dse既話除咗三大要lv 4之外都係攞lv3就得

我唔夠6.5，想考多次，但好似趕唔切

asshole仔

仲要報狗也不屌嘅shitty

唉，佢個網全英，有時會睇唔明 小弟不材，讀中文學校

睇多啲，俾啲耐性就慣，唔識就查字典
第啲你上到大學咪又係全英咁睇

Asso諗唔到咁多架啦 btw如果你報english stud既話ielts都要7

如果唔考ielts 而dse lv3得唔得

申請social work

得 GPA 面試就係一切